個人全年也可以禁食，但這個慶祝活動是跨教派的共同擁抱。 禁食可能已經成為一種健康時尚，但宗教社區已經這樣做了千年| lgbtq編輯 
 昨天，推特刪除了總統穆罕默杜·布哈里(Muhammadu Buhari)威脅要懲罰該國東南部一個名為IPOB的教派的推文和視頻，此前他指責該教派對政府大樓發動襲擊。 尼日利亞暫停推特的運營，稱該平臺“破壞了其企業的存在” 
 對於某些坐飛機的人來說，開闊的視野、很少的新冠肺炎病例和不戴口罩的自由是最流行的。 歡迎來到2021年2月1日|Vox Staff的“新”一期| 
 她特別關注薩特瑪社區，費爾德曼曾經是這個教派的一員。 《非正統》內幕:Netflix的這部劇是如何安排演員陣容和服裝設計的|radmarya | 2020年8月30日|Fortune 
 它也類似於1世紀巴勒斯坦的一個教派領袖，他也很受窮人的歡迎。 印度墮落的“神人”與大教堂的牧師有何不同? Jay Michaelson 2014年11月21日 
 華盛頓在以西約30英里的一塊2813英畝的土地上，發現一個名為分離派的加爾文教派霸佔了他的土地。 威廉·奧康納| 2014年10月31日|每日野獸 
 他是艾哈邁迪派教徒，這是一個少數穆斯林教派，巴基斯坦宣佈該教派非伊斯蘭教，並對其進行嚴重歧視。 為什麼這麼多巴基斯坦人討厭他們的諾貝爾和平獎得主|Chris Allbritton | 2014年10月10日|每日野獸 
 珀爾喜歡各種各樣的音樂，包括搖滾樂，他在哈西德派猶太教的查巴德社區長大。 防彈襪的姐妹會:哈西德搖滾的女士之夜|Emily Shire | 2014年9月30日|DAILY BEAST 
 雅茲迪人是一個古老宗教派別的成員，當伊斯蘭國佔領他們的家園時，他們逃離了家園。 ISIS讓數千人捱餓，美軍會袖手旁觀嗎? 雅各布·西格爾2014年8月7日 
 在這一點上，她與她的教派中的其他人不同，其他人努力在外表和內心傳達謙卑的思想。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 他是希臘七聖之首，也是愛奧尼亞學派的創始人。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 如果讀者願意，可以給兩個人寫三行字; 參見喬叟作品第一卷(七分之一)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 毫無疑問，最具修養和貴族氣質的撒都該人教派完全否定了它; 法利賽人卻守住了。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 在上世紀末，有一個宗教派別主張放棄穿衣服。 粗口史|朱利安·沙曼